====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Du fait du dénivelé ,  l ' isolement de la dalle rendait particulièrement difficiles la vie des commerces et la mixité , malgré la proximité du campus universitaire , de nombreux équipements et l ' atout du nouveau métro .
Entity Name (Type) :: Du (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Du (LOC)
Total entitiy counts: 1

